劉馬車現身記者會

咁都見到

佢冇錢醫病

監躉撐警察，總結，同為垃圾

係強姦犯撐驚賊

好

小心佢啲體液 巧京京

性病

go get some treatment with doctor, not come here to 7

條友收左幾多錢?

揾何妖俾錢佢醫病？

他是個孩子喔，深入虎穴傳性病。

地方的大媽需要馬車